美團，阿里準備大升

不問價入市

升你老母咩
垃圾美團

要倒轉部電話睇？

入港版納指

升阿，阿爺要佢升

咁屌米呢

美團210蚊跌到得返188

騰訊由$550跌到$530

準備吃肉 掃左美股了

係入既好時機 200即放

一藍即趺?

好大機會啦

MPF 被逼入貨

其實點解會咁

9999 160跌到140

美團點會升

等$150先入都未遲

之前升咁多,你以為人地做緊善事?

一下drop落黎
尻都縮埋

美團幾錢入好？

一隻外賣 一隻打機
勁過百年匯豐
講出黎都知係笑話 簡直侮辱常人智商

驚西！
8月上200

可唔可以解釋下 呢排輸太多 想學下野

賺左3千，放唔放好，睇落好似有排升

我仲未到家鄉WO

做乜咁傻豬高位買，不過我信佢上到300

人蠢，但我都信

由170開始留意到210
一買就出事
btw有無人50到而家

依家個市就係無智商先贏到錢

笑撚死，仲講大象？out唔out d啊大叔？呢d舊經濟垃圾，除左回購同股息之外有咩價值可言

樓主未來人？

網易

成間公事既價值

204! 就快到家鄉了

我係咪要止蝕離場NOW?
近最高位買

點會，有撚排升，起碼一個星期後再睇

港股日日升

204 all in 先

之前趺到183都無放
前好多人跳左船

螞蟻金未上市已經咁,過幾日公報埋詳情咪升多10%飛天

美團呢隻妖股會升到幾時

咪就係無撚用囉

升阿

話咁快就跌落屎坑

巴巴現價入唔入呢

過兩日回落dd 再入

我只係諗下有冇權炒下先

$44吹奏左好耐

真係講到打下機 外賣咁簡單？呢2隻股都改變左中國成個市場喎

ATM gogogogo
賺左十皮
準備捐一皮去612

水災都阻唔到送外賣

巴巴就返到260 set 定先逃生門

有撚排升，逃乜生門，未到280都唔使放

但人地都講到明
公報仲有得升咩？

strong hold? 之前240 嚇死

我都準備all in，差在未搵到個靚價入

升你老母

指住佢黎笑啦

諗起公司條藍絲ON9仔
玩美團玩到好HIGH 仲咩即日走賺少少

屌你老母我買TSLA 賺到麻木哂啦
400蚊買上來呀

個個都話巴巴好. 但股價走勢不及3690.....

兩隻都有入少少，但對美團信心無咁大，210應該走人

3690 !

目標300

睇下入唔入到260LC先

有咩關係， 你賺錢就賺錢， 人賺錢就唔係賺錢 ？

言則巴打覺得今日高位會再上去？

今日255-256個位磨左好耐

255-260 應該好多蟹貨

咁我想問巴打
巴巴美股都有
但其實佢染藍 螞蟻金服上市
都唔關美股事
咁係咪買港股/大陸吸引啲？

美團話哂港版QQQ第四大公司
潛力無可限量
加油

割禾青，割韭菜

之前都有試過緊急剎停,所以真係有detail會再升多野

螞蟻上到巴巴可唔可以升多十蚊?

笑死人 咁都講得出

水上美團，又贏!

220 買左

之前坐到怕，今朝198落咗兩手美團
依家揸緊3手巴巴2手美團，唔再隨便落貨了strong hold

比你講多次

你慢慢等

利申 $200有貨之前發晦氣

204照入
之前185入210走左
今次等染藍埋再算
9988 就早幾日240入左

笑撚死，$150

？

等250

影評仁之友

$250先食第一水

聽日繼續升升升

證明hsbc d 股東真係弱撚智

唔明點解好似買美股高人一等咁。
ps 港美都有買，覺得有錢賺就得。

今日$205收喎